權力遊戲小說喺肥佬死之前埋唔埋到尾？

我覺得會寫唔哂然後爛尾

肥佬一定要長命百歲